/* 
  Localizable.strings
  xHistory

  Created by apple on 2024/11/8.
  
*/

"OK" = "好";
"Close" = "关闭";
"Search" = "搜索";
"xHistory Tips" = "xHistory 小贴士";
"Don't remind me again" = "不再提醒";
"You can click on any command or slice\nto fill it into the lower window\n(accessibility permissions required)" = "使用时点击悬浮窗口中的任何命令或切片\n即可将其直接填充到下层窗口中\n(需要授予 xHistory 辅助功能权限)";
"Do you want to install the command line tool?\nAfter installation, you can run \"xhistory\" in yor terminal to quickly open the floating panel.\n\n(You can also install it later in preferences)" = "是否需要安装 xHistory 命令行工具?\n安装后在命令行中执行 \"xhistory\"\n即可快速打开历史记录叠加面板.\n\n(也可以稍后在偏好设置中进行安装)";
" History " = " 历史记录 ";
" Pinned " = " 命令收藏 ";
"Magic Slice" = "智能切片";
"Manual Selection" = "手动选取";
"xHistory Settings" = "xHistory 设置";
"General" = "一般设置";
"Launch at Login" = "登录时启动";
"Read History From" = "读取历史记录";
"Custom" = "自定义";
"Custom History File Path" = "自定义历史记录文件路径";
"Zsh-encoded History" = "Zsh 编码格式";
"Show Menu bar Icon" = "显示菜单栏图标";
"Change icon style" = "切换菜单栏图标样式";
"History Panel Opacity" = "悬浮窗不透明度";
"History" = "历史记录";
"Merge adjacent duplicates" = "合并相邻的重复记录";
"Close history panel after filling" = "自动填写后关闭历史面板";
"Auto-press Return after filling" = "自动填写后帮我按下回车键";
"Add trailing space when filling" = "自动填写时在末尾添加空格";
"Highlight" = "高亮设置";
"Hotkey" = "快捷键";
"Open History Panel" = "打开历史记录悬浮窗";
"Open panel and show pinned history" = "打开悬浮窗并显示命令收藏";
"Open History Panel as Overlay" = "以叠加层模式打开悬浮窗";
"Open overlay and show pinned history" = "打开叠加层并显示命令收藏";
"xHistory will detect the current frontmost window and open a floating panel of the same size on top of it." = "xHistory 会自动检测当前的最前置窗口, 并在它之上打开一个与它尺寸相同的悬浮窗.";
"Others" = "其他设置";
"Preformatter" = "预格式化器";
"Enter regular expression here" = "在此输入正则表达式";
"You can use regular expressions to match each line of history.\nxHistory will only show you the content in the matching groups." = "你可以使用一段正则表达式对每一条历史记录进行预匹配,\nxHistory 只会向你展示符合条件的匹配组中的内容.";
"Command Line Tool" = "命令行工具";
"Install" = "安装";
"Uninstall" = "卸载";
"After installation, you can run \"xhistory\" in yor terminal to quickly open the floating panel." = "安装此工具后, 在命令行中执行 \"xhistory\" 即可快速打开叠加面板.";
"Syntax Highlighting" = "语法高亮显示";
"Highlight Color Scheme" = "高亮配色方案";
"Save" = "保存";
"Hover over a color to see more information and click to modify it." = "将鼠标悬停在任意颜色上以查看更多信息, 点击即可修改配色.";
"Show Colors..." = "显示颜色…";
"The color of functions in the code" = "代码中命令/函数的颜色";
"The color of keywords in the code" = "代码中内置关键字的颜色";
"The color of strings in the code" = "代码中字符串的颜色";
"The color of properties in the code" = "代码中变量名称的颜色";
"The color of operators in the code" = "代码中操作符的颜色";
"The color of constants in the code" = "代码中选项/参数的颜色";
"The color of numbers in the code" = "代码中数字值的颜色";
"The color of embedded code in the code" = "代码中嵌入命令块的颜色";
"Reset Color Scheme" = "重设配色方案";
"Update" = "更新设置";
"Automatically check for updates" = "自动检查程序更新";
"Automatically download updates" = "自动下载程序更新";
"Check for Updates…" = "检查程序更新…";
"Shell" = "命令行";
"Shell Configuration" = "命令行设置";
"Custom Configuration (for Bash & Zsh)"= "启用自定义配置 (针对 Bash 和 Zsh)";
"Real-time History Saving" = "实时保存历史记录";
"Ignore Consecutive Duplicates" = "忽略连续的重复记录";
"Maximum Number of History Items" = "历史记录保存数量";
"Quit" = "退出";
"These settings will only take effect in newly logged-in shells when you modify them." = "当你修改这些配置后, 需要新登录的 Shell 才会生效.";
"Blacklist" = "屏蔽列表";
"The following commands will be ignored from the history." = "下列命令将会从历史记录中被忽略.";
"Enter Command" = "输入命令";
"Add to List" = "添加到列表";
"Cancel" = "取消";
